有冇人買過兆華 Fovea 呢D野?

啱啱見到老母櫃入面有兩張收據，話信左朋友買左幾萬蚊呢Ｄ原始股，集資之後，幾年內上市，到時就賺幾個開咁話喎。

當時佢地又去左酒樓食飯，又上過人地好時中心１０樓間公司到聽人地發佈會。

俾左錢幾年又無任何反應，個經紀仲走埋佬。

有冇苦主ｏ係到呀？去證監會投訴有冇用？

ｓｅａｒｃｈ左少少野

[賓週刊 - 壹號頭條] 一人夾$10萬，師奶阿婆籌旗上市
普通會員 勿通膠類1引用

Push